【傳媒良心】RTHK 視點31 重整714沙田事發始末

地圖展示警狗當晚四面包抄，
示威者被迫退入新城市廣場，
再喺商場入面俾狗窮追猛打，
成件事講解得好清晰......

但同時要屌撚死仆街CCTVB！
人哋RTHK政府部門都未撚驚過，
見到乜嘢就報道乜嘢，
你間私人企業就日撚日都好似驚奶唔切鞋底咁，
永遠記者日頭採訪到嘅嘢，
俾你班共狗改撚到不似人形，
手握大氣電波，坐擁公共資源，日日出賣香港人

推畀更多人睇

雖然民意冇明顯逆轉，
同埋民意亦未必係最重要，
但既然有傳媒已經幫手整咗，
就盡力廣傳開去

推爆

文宣組 長輩圖材料

RTHK

推下啦，講得好清楚

推

rthk真係好好
之前會睇tvb，依家轉睇rthk

推，好過TVB用12分鍾播市民制服裝備暴徒，完全冇講過成因，仲話自已係新閒多各度

利君雅

唔理衝唔衝
721金鐘

721要人
721要人
721要人

push

721是重要一戰
不是最終決戰

有排同你鬥阿港共